毒撚通宵秒回

屌我中左

秒

Hi

2

基佬

一上水就2或者970

Me 2

留名

hi巴打

柒撚咗

勁野

柒咗

嗨

點解我咁強

Diu nei

blocked user , so me #2

下個post再接再厲

9up up出禍

陪你做咩？

你好嗎

why not?

Okay

樓豬dse math lvl4? 睇來你係有天份 係dse既數學唔岩你姐

Joke won’t blk you

不如意，你呢？

有冇人掛住我

I am here , brother

永不放棄

想講咩嘢？

搞咩

我

我今日幾開心

派左膠姐

1

Bye

Why ? tell us again

不嬲派開

發生過咩事？

陪你

Thanks
新面孔hi
巴定絲

咁你又問

巴，你？

還好 不如意的日子過左了總算

冇咩特別嘢
平淡是福

有鳩絲打

癲
risk man

我risk woman

M到？

因為啲咩事

反正都係長期問題，無咩所謂

可以做你條女未

揸下波就冇咁傷心
利申想揸

仲有唔夠半個鐘就29號

咁有無d咩發生咗 近排

No
You are not fbe

咁又係，無事發生可以hea真係唔錯

有啲咩刺激到

講黎聽下?

我又「飲」

最主要係自己信心加強咗

好識有個會然都係依個名

我比你

屌 我發現近排自己差唔多0性慾

好快架喇

Hugs

就快到死期

飲酒解千愁，陪你線上飲

Okay
But no thanks

要更新

飲你果枝

No
Revival Day

唔係死期!

Cls 2020 過咗60日 我6次都無 cls

找理想工作等跟消息；其他工有無比前途都推咗

差唔多㗎啦

屌你老母

我應該兩shot就醉
vodka geh wa
可能唔洗添

下星期抽一兩日刷超心珠先

哇
你會唔會陽痿

有信心係好事

？？？

追理想 抵讚呀
幾大?

失戀係咁 無心情

啤酒算了

話唔定係開心嘅日子黎呢

慢快都會收皮for me

小精靈同唔食辣畀人屌到冇再入過嚟

好核突

但願如此

你唔撚打飛機嘅
夠人地成人台開post求教核突？

越黎越好啊我覺得~

都唔洗直接講

我無份屌佢地 我同狗強巴都好似係食花生

讀完碩士，做咗2年嘢

做人好煩
唔識亦唔想維繫關係

你竟然覆佢

青島

屌你老母死撚開啦N展毒撚

我miss左
最後尾上水攞尾彩

Thanks

Why

我係 ww1 ww2 既見證者

好勁

On9
撚有成日叫

唔想理唔想煩

咁我係最後嗰兩粒原子彈了

其實自己一個

讀上去好辛苦，有靚grade bachelor 算啦

你大學畢業？

year 2毒撚喳嘛佢

好似
好似咋
反正到最後都會失去 好想學下可以唔好太上心

其實毒撚一個更開心

你鬧我？

打飛機

但係一日都未知道結果呢

女人同女人唔知
女人同男人都唔知
男人同男人嘅話
錢同女人唔好起衝突基本上唔會炒

咩

毒撚一個更開心

利申 毒撚

屌

有又煩冇就比人煩

我真毒冇女

點解比人煩？

勁鬼，差d讀到自殺

Wtf 咁我唔讀
點先算靚grade?

活在當下
享受過程
結果之後再算

會開始問

cgpa 3.3<?

黎喇黎喇斬斬斬

個個都你咁講，轉頭幾個女送禮物比佢

這個世界最壞罪名

冇女

2:1； 1；1

後面真

佢對愛情冇信心
冇話對與錯

我明白，有心無力真係好痛苦

我minor bsex

咩尼 cgpa?

你想要鬚刨做咩。。。

試下其他科？

剃鬚囉
兩年冇換鬚刀同刀片

瞓覺

2 up hon; first hon

好，我諗歪咗

秒我

晚安

終於返黎

讀讀

有既話就好

You are the second

Sor lor

不了

風仔

Why ar

好過冇

斬龍

我對所有人都好易上心
好攰
無考慮過自己感受

我都係

always here

點解人最脆弱嘅係感情

Ok ar

扮 頭先知咩事

Monster hunter?

男人b

扮毒

捱過到好叻

斬成點

瞓未呀

叫太易動情

有啲肚腩姐
都唔算太肥囉

打完機

忙住掛你

未瞓

扑你

邊有咁早

我仲要讀博士，點可以咁就end game

扮啦

頭先讀讀去咗陪我談心

對朋友我都好易上心
on9

打咩game？

呢度得我永遠喺度

Pubg ?

點話點好

咪屈

fifa

做咩扑我

勁

你嫌棄我

who

睇#215

瞬間退得好快

我都試過

毒撚唔睇動漫唔算毒啦

叉電啦

12點啦喎

睇h漫

屌
好虐心

正常男人都睇

Hug

唔好sad

放心 一定會

你呢？有咩理想？

冇嫌棄過 只係你唔要我

死左

頂 我手賤睇咗摩天輪嗰度

鬼父

Right?

貓車？

渣㗎，再斬過

慘慘豬

我依家唔敢再睇住
係條女過咗去加拿大冇幾耐之後睇
喊到我收唔到聲

聽日咳兩聲 然後相認

買過部啦

我巴膠

對

太苦

推得咁快點夠你玩呀

準備洗面沖涼 聽日翻晏

無事

I am one of the “most toxic” men here

你走啦偽毒

好快咩？

睇緊火影

想玩返運動
不過啲舊患好煩

mask

又屈 唔想比人鬧

What
29 lu

iPhone 11 iPad Air 3揮手區
原來我打錯字係推得好快

屌 我都喊咗
聽緊secret base

睇過咩毒漫？

打機姐又偽毒

恭喜我自己今日29號啦

藍妹囉，都OK既

我愛你

想聽邊類型 季季都咁多套

iphone 7 路過

準備好1:99漂白水

哎呀～～～好想再睇過

大排檔一定要飲藍妹

I don’t love you , like I did , yesterday~

Congratzzzzz

對的這是最後

係奶茶啊

藍妹可以

無錯

唔係用air3

越嚟越近

成為呢個post
第一個相認嘅人

我知錯了

你呃左我

岩 順便玩大排檔

奶茶走杯

架iPad 係買來返工用為主
方便過電腦好多

掛仔加油圍爐區

Look forward

真係好好玩

笑了

愛你地

我都想有frd

多謝上天

We will know the ending soon......1

去瞓覺啦
聽日仲要返工

好閃

早唞啦各位

早抖!

打慣單機既我，真係唔知雙打樂趣係邊度

想同你閃

返6日

Ok

bye

威喇今舖

Bye bye

下次

舒服d咪好

小2可唔可以畫個成碌木嘅on9仔出黎

仲想點

抱

有無你幅相，唔係畫唔到

照鏡啦你

唔洗啦

試下唔好咁

仆街個個都知果個係我

我係呢個post嘅作用就係帶笑料悿大家...

一打唔洗找

嫌棄

好

多謝你

起碼搵到一樣野比自己抒發

u so on9

心態良好

依家仲有大家

你已經失去了我

返黎未

畫得唔錯

半途死左

潛下水先 打下機

訓

我都係，8

接你

早抖喇

唔係同你講

點敢

我一句一句咁覆架ma

冇曬人
沖個涼先

真係好鬼攰

頂 好驚
要考試
喊喊

陪住你

休息下

真 沖涼

正 多謝你

堅持就是勝利

擺明係

臨兵鬥者皆陣裂在前

有睇熊仔頭嗰個

喊到我死

啌啌啌

我睇李居明...

以前save好多你啲wallpaper

堅持緊

搞唔掂😅睇能到我O曬

比你囝打死

可唔可以畫隻My Melody同緊個廢老玩

我毒撚

又起身

咁呀
淨係一隻my melody好開心玩緊就ok了

笑死 成個on9咁

畀佢wtsapp嘈醒
較咗佢專屬嘅鈴聲

一定係佢鍾意my melody

走開啦偽毒

可能係我中意呢

一定係咁

認真
就瞓着
畀佢燈燈燈嘈醒

What

你個心冇我了

🥴🤢🤮

唔識捉啊仆街

用2隻手指 比啲力

....o能左

今日做咗D開心嘢

上網睇下？

講

講下

正到 有顏色

以為今日3月1

係就好呀

我殺左隻雀幾百次

btw我都成日畫圓圈

我都想

咩雀 係咪好臭串果隻

7左對唔住

最好快啲過

想快啲過埋3月 感覺日子過得好慢

點解想快啲過三月？

Post Malone 真係好撚正

我翻來啦

尋寶果隻

每年3月都好難挨 好易觸景生情

早

777777

I know that feel sis

聽日又要陪人去肥仔

拎住粒石果隻
Btw 求難啦

3月好快過

今日靜到

咩肥仔

呢排都靜

岩岩 10-12推得好快

陪嗰個絲打去肥仔塔囉

有31日 好漫長

難過

我陪你等
我陪你過

偽毒多

Thanks大波姐姐

因為有你

我真毒

其實冇人想見到你呀Ching

讀讀子敷左未

我以為會好漫長 原來不知不覺兩個月

有女

Sorry

對毒撚：暴擊傷害-999

你想見我就搵我啦咁

敷緊仲有兩分鐘

唔開心都係
送咗張真蹟比ex

我畫畫好撚醜
全部藝術細胞都放哂喺音樂到

好嘔心 頂

兩分鐘之後唔建議你照鏡

可以一個星期唔使食飯

愛你

條仔咁講？咁有趣

呢兩個月過得都快上年9月開始好似度日如年

都係唔好，食得是福

我都真毒

好快過 你會好番

有我希望好啲

Hi 真毒係度

圓圈咋嘛

唔食當減肥

狗強巴有無上線 平時佢應該係度

唔制

弱者

我都驚佢有事

我陪你等
你陪我過

係呀

唔洗爭 我嘅

我超肥 唉

依家好頭痛

攤下？

打鋪機先

係 就訓

已照 即刻滑左

再瞓
開飛行mode等個衰妹唔好再嘈醒我

乜事都無

又會咁醒唔洗我講

溝女王

lol?

好痛

勿擾咪得

係咪醉左咋？

三國殺

不嬲咁醒

唔好用手機 合埋眼休息

blk左佢

咁唔讚了

早晨

識溝女

讚多少少會死？

真 我比佢8.5分

諗左好多嘢

走走走

你真好

唔會架 所以唔讚

點解唔係87分

唉終於捉到
原來要L2正方

趕人走

我係壞人

我鍾意 吹咩

睇下講故台 搵d on9故仔睇下 個腦會舒服d

壞左？

個樣壞左

即係點?

吹你唔漲 抆你唔長

個麻醉球
一路捉唔到係因為我就咁正方

個腦轉得太快 諗咗太多野

btw 用完陷阱 再向下掉就得啦??唔係咩

I know

咁應該係-6
之前就咁禁都唔得

講黎聽

以為你kurt

等 寂寞到夜深
夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

歌

派錢
其他好易帶個人情緒

[/member]

Damn smart

你好理性

我知呀 陳百強嘅等

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

我行感性

各有各好

不嬲

反而咁先訓練到你

唔想郁啲功課

郁我

飲完酒

有冇相

我想訓教姐 唔想失眠

惡夢？

睇你寫狗既篇幅拿捏得幾多

Mk

冇錢 剪短咗haha

Drunk

不要問只要讚

我冇！

Jägur bloom

嘩 唔識

屌 肚屙

差唔多夠鐘做弱者

早啲瞓啦

You ? sleep earlier too ?

Nope I can’t sleep ga la

Try try la
不過我係你都好難瞓得好
等到好攰應該會好d

簡好未

快喇

小妹唔需要

我晚晚都五六點先訓

小妹瞓了聽日再搞 唔該大家先

一定架喇on9

渣ga邦

要

未

點解你咁叻

Ok 含咗

唔需要

咁瞓醒先搞

背脊好痛

霧眉係咩你可以google下就知，我可以簡單啲咁講，先畫好眉形，眉形好重要，人人唔同，要配合到五官，好嘅眉形可以完全改變到一個人，所以要揀一個對眉形設計嘅人，最好係有豐富經驗嘅化妝師，之後就到霧眉過程，就係用支針將啲顏色拮入皮膚度，依家啲色唔好以似以前咁最終變紅變藍，只會慢慢變淡，咁拮嘅過程雖然事前會敷麻藥，但始終都會有啲感覺，可以接受嘅少少痛，甚至有啲位置會零感覺，拮嘅力度同手法好重要，好果唔係條眉嘅色會死實實，由眉頭到眉尾要淺到深，做到漸變效果，咁去完做霧眉之後自己要經歷啲咩？就係條眉會結焦，拮完點都會有啲焦，唔會有啲地方聲稱零結焦，嗰啲分分鐘結完焦甩焦後會唔太上色或甚至冇晒色，做完後幾日唔好掂水免受細菌感染，結焦期間可塗薄薄嘅舒緩膏或凡士林，因為啲焦會好痕，但切記唔好抓，要等啲焦自然甩，咁先上色上得好，大約7日就完晒甩焦之後就可以唔使畫眉但又可以擁有一對畫咗咁款嘅眉，有化妝感覺嘅叫霧眉，男人就通常要自然同夠真實咁就做根根分明嘅飄眉（手法同上但就好似用刀片一條條咁畫落皮膚度當一條條嘅眉毛），當然仲有飄加霧即集兩者結合

嘩屌多謝你打咁長解釋
只能夠講要靚真係要付出

唔想g

9up

同你餅印咁既

無人

斬完龍眼訓
想見我就夢中見

乜鳩

早抖秋b

腰酸背痛

真係唔洗

加油巴打

可摸耳畫小妹

no

Ok小妹個心碎咗

乖呵翻

yeah

訓了88

點解你成日遇到柒頭我都想笑下啲柒頭

係

我真係覺得好好笑佢哋

佢啲歌等佢唔係度先發覺佢當時真係好痛苦
crawling numb bleed it out

未到終點 撐埋落去 你好勁㗎喇

係呀晚晚得我地三個都咁夜瞓
我好努力咁撐緊

實陪你地

陪我就陪到三月
陪九強就陪到佢五月

四月前唔好傻

你想要邊個 我五月前寄俾你

攰

想喊

喊 陪你喊

咩三個，其實係四個囉

打緊機

屌你

五個

乜事

我聽朝一定要食早餐

幾時先會唔再通宵

絲打仲未瞓嘅